她照X光驚見乳頭「2條金屬槓」 醫師笑了媽媽卻超火大

美國佛州一名20歲女子藏有小秘密，在今年6月去穿乳環，但沒有告訴保守的家人，但她近日在一次身體檢查，X光片報告出爐後，明顯可見到胸前「2根金屬棒」，媽媽知道真相後相當火大，向她表示：「我們晚點討論！」

綜合外電報導，美國這名女子艾倫（Sydney Allen），在乳頭上穿乳環，但這個秘密一直都沒告訴母親，直到最近，她在媽媽陪同下到醫院進行身體檢查，X光片照出來後，驚見乳頭有兩根金屬棒。

女子表示，母親對於外表較保守，不喜歡她刺青、穿耳洞等，自從她偷穿了乳環後，都沒有被母親發現，「我通常不會脫掉上衣，所以這本來是個容易隱瞞的秘密。」

女子直言，醫師看到X光片當下笑出來，但媽媽生氣表示，晚點再討論這個問題。女子事後把X光照PO上推特，吸引超過15萬人按讚，網友紛紛留言表示：「以後不能讓家長跟去拍X光片了。」

女子事後把X光照PO上推特

喂 樓豬圖呀?

呢D就無圖

咁撚低既

照x RAY 唔除金屬?

乳環好撚核突

佢個右邊肺咩事 肯定係煙鏟

X 光相都唔放過

巴打你都食得好偏下喎 X光圖都啱

心黎

右邊肺係x光片既左面

m屬性

兒登真係兒登

有咩問題？

對手粗過連登毒撚

sm

外國拍x光片都清過人，香港醫畜

咁燶

十足十fudicial marker咁

其實係應該睇orientation marker,特別係digital果d

contrast有得捽架
同埋就咁睇好燶

原來係開大哂 coll嘅t spine
唔怪得咁燶啦

Overexposed, 無marker, 個肺又包唔哂，咁都讚得落

邊度睇到？
雖然我都覺得個contrast似係Tspine，你咁講一講
定係佢又有chest又有Tspine, 想個tspine開大d睇下個chest卒唔卒得返？

條大陣，有啲斜

仲以為係呢個

見到啲憤青唔識又扮識
都唔知好嬲定好笑

又諗起佢0.1秒走奶露點 連cctvb都睇唔到照播出街

佢又係可惜，唉

又係傳媒同個社會害左佢

邊個

陳寶蓮

照個 t spine 開到成個 cxr 咁大個 collimation

醫療失誤

咩都教畜醫畜
屌左先
上左高地先

#41 bam

i'm still alive

扯埋lin旗

小弟無知 可唔可以簡單講下傳媒社會點害左佢？？

ban

我估佢個request 可能本身有肺

根本係攞咗個t spine protocol嚟照肺

樓上兩個傻仔

無理由咁樣都照出嘛

咁都有烈士

至少都 copy 多張分開卒翻個 contrast啦

Syd
@Sydney_allenn
·
10月26日
I have chiari malformation (“brain leakage”) which causes a lot of spinal fluid and nerve issues. I get X-rays frequently to make sure my shoulder and back alignment is good cause it’s supposed to help. I’m trying non surgical solutions

睇alignment

AP同PA orientation唔一樣

除非條友dextro 姐 。
不過maeker係要加ge

Marker

乜中文來

we discuss it later

都話still alive
一個女人最大既價值就係在於佢對奶

你嗌我?

目測應應該係D cup

邊個center pa 照chest 唔flip

好撚憎呢啲content farm 標題

你year幾

又話男女平等既

引曬成班pher出嚟

有啲 overexposed 喎ching

證明pher 多毒撚

師弟長block出邊

師兄咁勁知我準備出長block 嘅

我諗佢意思係，用PA protocol照個AP chest ?

我終於睇到T-spine AP果隻字

佢有neuologoic defect 要照spine and shoulder for bony alignment